有無人用過Rocketbook, 好唔好用

-可循環筆記簿
-獨家的專利圖像擷取技術，能供精準的翻拍筆記內容
-使用普通商店也可買到的Pilot Frixion魔擦鋼珠筆

聽就好似唔錯，但係係唔係真係咁好用？
有無巴打絲打試過？定用原始好

基本冇用，唯一有既特別功能係個cloud server, 畀你影完張note放上去，同影果陣有個qr code畀你對位

但全部功能都可以用現有既野做到，加熱會甩色既墨水筆普通文具鋪就有，影相用可以隨便一個scanner app

花巧嘢